0:ChangeWindowMode実行 
0:ウインドウモードフラグが立てられました
5:ＤＸライブラリの初期化処理開始
9:	システムの情報を出力します
9:		ＤＸライブラリ Ver3.16b
9:		論理プロセッサの数 : 8
10:		ＯＳ  Windows10 ( Build 18362  )
110:		現時点のＣＰＵ動作速度：大体2.78GHz
110:		ＭＭＸ命令を使用します
110:		ＳＳＥ命令が使用可能です
111:		ＳＳＥ２命令が使用可能です
111:		ＣＰＵベンダ：GenuineIntel
113:		ＣＰＵ名：Intel(R) Core(TM) i7-7700HQ CPU @ 2.80GHz
113:	ＣＯＭの初期化... 成功しました
543:	メモリ総量:16271.68MB  空きメモリ領域:8673.92MB 
544:	タイマーの精度を検査します
544:	精度結果 更新回数 マルチメディアタイマー：0  パフォーマンスカウンター：60
545:	 パフォーマンスカウンターを使用します タイマー精度 : 10000.000000 KHz 
545:	 ソフトの二重起動検査... 二重起動はされていませんでした
546:	ウインドウクラスを登録します... 登録に成功しました
547:	ウインドウモード起動用のウインドウを作成します
547:	ディスプレイ情報のセットアップ開始
548:		モニターの数：1  ディスプレイデバイスの数：3
548:		No.0  モニター名：\\.\DISPLAY1　1920x1080　32bit　60Hz
568:	ディスプレイ情報のセットアップ完了
573:	ウインドウの作成に成功しました
573:	ウインドウを表示します
659:	ＩＭＥを無効にしました
661:	ウインドウスタイルをウインドウモード用に変更します... 完了
709:	DirectInput関係初期化処理
709:		XInput DLL の読み込み中... 成功
714:		DirectInput7 の取得中... 成功
739:			引き続き初期化処理... 初期化成功
741:		ジョイパッドの初期化... 
750:		ジョイパッドの初期化は正常に終了しました
752:		マウスデバイスの初期化... 初期化成功
753:		キーボードデバイスの初期化... 初期化成功
754:	DirectInput 関連の初期化は正常に終了しました
760:	DirectSound の初期化を行います
761:	DirectSound インターフェースの取得を行います....  成功
766:	引き続きインターフェースの初期化処理...  成功
1146:		DirectSound デバイスを列挙します
1147:			Module Name :                   Description : プライマリ サウンド ドライバー 
1148:			Module Name : {0.0.0.00000000}.{957a4455-ac4c-48bd-a7ea-a0c977f5477c}   Description : HeadPhone/Digital Output (Realtek High Definition Audio) 
1148:			Module Name : {0.0.0.00000000}.{36ea6686-d431-47bf-8b43-6330e5aed333}   Description : ライン (Yamaha NETDUETTO Driver (WDM)) 
1149:			Module Name : {0.0.0.00000000}.{a3c14fd6-8c1b-46b2-bc8f-7fcb6c1029c1}   Description : スピーカー (Realtek High Definition Audio) 
1149:		最大サンプリングレート:200.00KHz 最小サンプリングレート:0.10KHz 
1149:		総サウンドメモリ領域:0.00KB 空きサウンドメモリ領域:0.00KB 

1150:		利用可能サンプリング精度
1150:		  Primary    16bit = OK  8bit = OK 
1151:		  Secondary  16bit = OK  8bit = OK 

1151:		利用可能チャンネル
1151:		  Primary    MONO = OK   STEREO = OK 
1151:		  Secondary  MONO = OK   STEREO = OK 

1152:	DirectSound の初期化は正常に終了しました
1153:	d3d11.dll の読み込み.... 成功
1159:	dxgi.dll の読み込み.... 成功
1160:	API CreateDXGIFactory のアドレスを取得します.... 成功
1161:	IDXGIFactory を作成します.... 成功
1172:	API D3D11CreateDevice のアドレスを取得します.... 成功
1173:	IDXGIAdapter を取得します.... 成功
1174:	Direct3D 11 FeatureLevel 11_0 以上を対象とします
1174:	ID3D11Device オブジェクトを取得します.... 成功
1193:	IDXGIDevice1 を取得します.... 成功
1194:	IDXGIDevice1->SetMaximunFrameLatency( 1 ); を実行しました
1194:	[ウインドウモード 480x640]
1195:	IDXGISwapChain を作成します.... 成功
1196:	IDXGIOutput を取得します.... 成功
1197:	Graphics Device:Intel(R) HD Graphics 630
1197:	画面のフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8B8A8_UNORM です
1197:	16bit Zバッファフォーマットは DXGI_FORMAT_D16_UNORM です
1198:	24bit Zバッファフォーマットは DXGI_FORMAT_D24_UNORM_S8_UINT です
1198:	32bit Zバッファフォーマットは DXGI_FORMAT_D32_FLOAT です
1199:	カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8B8A8_UNORM です
1199:	ＤＸＴ１テクスチャフォーマットは DXGI_FORMAT_BC1_UNORM です
1200:	ＤＸＴ２テクスチャフォーマットは使えません
1200:	ＤＸＴ３テクスチャフォーマットは DXGI_FORMAT_BC2_UNORM です
1200:	ＤＸＴ４テクスチャフォーマットは使えません
1201:	ＤＸＴ５テクスチャフォーマットは DXGI_FORMAT_BC3_UNORM です
1201:	ABGR 整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_UNORM です
1201:	ABGR 浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_FLOAT です
1202:	ABGR 浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32B32A32_FLOAT です
1202:	１チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8_UNORM です
1203:	１チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_UNORM です
1203:	１チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_FLOAT です
1203:	１チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32_FLOAT です
1204:	２チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8_UNORM です
1204:	２チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_UNORM です
1205:	２チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_FLOAT です
1205:	２チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32_FLOAT です
1206:	描画用 16bit カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_B5G6R5_UNORM です
1206:	描画用 32bit カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_B8G8R8X8_UNORM です
1206:	描画用アルファ付き 32bit カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8B8A8_UNORM です
1207:	描画用 ABGR 整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_UNORM です
1207:	描画用 ABGR 浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_FLOAT です
1208:	描画用 ABGR 浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32B32A32_FLOAT です
1208:	描画用１チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8_UNORM です
1208:	描画用１チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_UNORM です
1209:	描画用１チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_FLOAT です
1209:	描画用１チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32_FLOAT です
1209:	描画用２チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8_UNORM です
1210:	描画用２チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_UNORM です
1210:	描画用２チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_FLOAT です
1211:	描画用２チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32_FLOAT です
1211:	使用する機能レベル:D3D_FEATURE_LEVEL_11_1
1212:	同時にレンダリングできるバッファの数:8
1212:	最大テクスチャサイズ　幅:16384 高さ:16384
1213:	深度バッファを作成します.... 成功
1214:	シェーダーコード関係の初期化.... 成功
1233:	各種シェーダー用定数バッファの作成.... 成功
1235:	各種 ID3D11InputLayout の作成.... 成功
1236:	標準描画用の頂点バッファの作成.... 成功
1279:	画像の単純転送処理の初期化... 成功
1283:	フォントの初期化を行います
1284:	フォントの初期化は正常に終了しました
1284:	文字コードバッファの初期化を行います... 完了しました
1287:ＤＸライブラリの初期化処理終了
40395:フォントの初期化を行います
40396:フォントの初期化は正常に終了しました
40410:d3d11.dll の解放 1
40411:dxgi.dll の解放 1
40412:Direct3D11 のオブジェクト数を出力
40413:Direct3D11 のオブジェクト合計数 : 0
40413:DirectInput 関連の終了処理... 完了
40439:DirectSound の終了処理は正常に終了しました
40442:ウインドウを閉じようとしています
40451:ウインドウが破棄されようとしています
40452:ソフトを終了する準備が整いました
40525:
40526:Alloc memory dump
40526:	Total size:0(0.000kb)  Alloc num:0
40526:
